[元朗vs西環] 警方行動顯示，香港人賤過地底泥，中聯辦係統治者

中聯辦突發事件，警方1小時多少少出到防暴隊

元朗黑社會，事前宣布，3個鐘都無警察

結論：香港市民賤過地底泥，中聯辦係統治者

推

我無野講